其實黃店apps有冇英文版?

遊客錢都是錢。

可能依家focus 咁本地人先，而且咁多team 都已經無咩人力做
大家可以自發翻譯，加油

新年任務！1.19大遊行！和你宵！

[img]